高登=拜仁, 連登=紅牛

完全不自量力😂

平時吹到咁大 打起黎不費吹灰之力😊😊

收皮啦 仆街樓主

不願面對

駁吾到

中晒

高登=ManU

連登=MK Dons

膠登=多蒙特